一人一個解決鼻塞既方法

妖 又比老母傳染 依加鼻塞訓唔到